[巴打入]靚女有身材但性格差vs普通樣冇身材性格好

二簡一 簡邊個做你女朋友

正評: 靚女有身材但性格差，脾氣臭，有公主病既港女，不過煮野幾得

負評: 普通樣冇身材但性格好，唔識煮飯

識煮野已經贏哂

煮飯可以學,但狗..改不了吃屎

同a一齊做狗

同b一齊可以做返人

有少少社會常識都知前者只適宜拎嚟屌，後者就拎嚟做老婆啦，仲駛問